Fifa 21 pro club 招隊友

球會招人

位置： 翼衛/ 中後場/ 龍門
要求：開咪 / 可打多位置佳 / Fulltime / 輪換
風格：任何
上線：22:30 - 01:00
比賽：已報FPC

球會招人

位置： 翼衛/ 中堅/龍門
要求：開咪 / 可打多位置佳 / Fulltime / 輪換
風格：任何
上線：22:30 - 01:00
比賽：已報FPC